攰左既入黎睇睇，同你講幾句

由6月到而家間唔中都會見到有人開Po話好攰，堅持唔到落去好想放棄交比其他人代佢行落去

係度唔係想講加油 齊上齊落呢d說話，反而係想講：

1。攰既就抖下先唔好係咁出黎。記住我地係群眾運動，人數係緊要但正因為此多你一個唔多少你一個唔少，唔需要下下以為香港既前途由你一個人揹晒飛。

2。呢個運動唔係“一場”運動或“幾個月”既運動，而係你做人既價值觀既體現。你對自由公平既追求唔係呢幾個月先有架嘛，係咪？你平時小至看更，大小小到工作上你都係實踐緊你相信既野，呢幾個月既事都係一樣。因此，你攰既就唔好一次過兼顧晒咁多野，做返一個正直既人就得。而正直既人，同任何人一樣都係需要亦可以休息既。

3。呢個運動所有活動都唔係最後一戰，所有都只係“其中一個活動”。好似自助餐咁，食到飽飽地咪坐下再食囉。記住，你今次唔黎，會有兄弟出。他日其他兄弟要抖而你又抖夠，咁咪出返黎囉

推

光復香港，時代革命！

其實我真係開始累......
好灰,唔想做人.....

少我一個唔少？

即係唔好迫自己每次都出

咁就做下其他野先

唔想引戰，但呢句野真心消極
如果個個都咁諗既，好快就會個個都唔出黎

對唔住，但我真係好唔開心。。
呀哥都決定移民了

我相信唔會

Push

想辭職，好辛苦

咩事

一黎呢排返工不在狀態，之後我老闆走黎話我啦，其實呢個只係導火線

佢話我果樣野其實本身唔係我職責黎，我只係一路幫佢頂住做埋佢

同埋我本身有透露我根本唔想做呢個職責，而佢地係知.....

我都唔知係生意差"借啲意"搵野黎講，定係點

我知自己唔叫做得好好，但自問可以做嘅都盡力做，之前都叫幫佢地度過左d 障礙，唉，好撚灰

諗住星期一裸辭

其實香港咁樣，你要我笑我真係笑唔出，我都有反思自己係咪為佢地帶黎乜野不便, 呢段期間我諗我試過請4-5日假啦

咁你老闆都唔係好體諒你wo

我公司知大家都訓得差，明白

唔認同嗰啲人，係咪覺得梁天琦休息嗰段時間真係西瓜，真係好唔應該

富二代點會明白我地....

連登巴絲打們明白你

正苦策略:

不回應, 不妥協, 不讓步, 不流血, 要清算
諗住長拖落去, 等民氣一氣
所以野就會黎了, 當然會清算所有出過聲人, 義士, 機構, 個人同媒體

所以如果一放棄, 好難以後聚到力量再抗爭

一係咁
攰就選擇性參加, 唔好次次出